[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力

首先，唔好屌我「係咪唔洗追究警暴」、「係咪唔洗理被打甚至被殺既手足」，「係咪唔理有女手足被姦」

831疑團、新屋嶺性暴力已經由最初搜集有片有真相既傳媒片段，有字有真相既官方紀錄，發展到製造謠言

每日數有幾多自殺/屍體發現案，逐單列疑點
或者阿婆通靈、手足有陰陽眼
或者有幾多whatspp提有女手足被姦

呢種捕風捉影式獵奇論述正危害運動

咁多精力唔去建立警暴資料庫
咁多精力唔去派嬲比tvb廣告商
咁多精力唔去twitter戰線
咁多精力唔諗有咩行動
咁多精力唔去整行動文宣
咁多精力唔去宣傳全民勇武教學

係呀 呢d查案同實事絕對係相互抵觸

AY最近個記者會已經實事求事咁總結左好多線索
唔通上美國聽證會同Rubio講「Sir，我有陰陽眼，香港多左好多可疑既屍體發現案，please pass the act」

請回歸主線
對準政權

Agger

連登仔仲未睇到個危機係邊
連通靈post 都咁熱衷，對實事求證就會無心機做
不過又會比人話維穩分化

Agree

建立警暴資料庫

贏左就可以慢慢清算
而家化悲憤為行動

推

在心中
但我地要贏到先有得清算，請推多啲行動POST

push

連登仔之前見到人唱歌就屌晒話嘉年華化

通靈又咁起勁，起勁地智力弱化

各位手足回歸主線喇

推，通靈真係不撚知所謂。

仲有，嗰D流言POST，頭幾個推POST嘅ACCOUNT通常都好鬼
請善用起底功能

令場運動失焦變膠

推
討論還討論，唔好成日話已FC
又走去當文宣

除新屋嶺同831外 ，我讚成focused 返已fact checked既事

政家連對話辦都成立左
準備打輿論戰

手足捨得做番實事未
定係打算用陰陽眼射爆佢地

agree

人鍾意獵奇，對未知既野有好奇，呢d 反應係正常。但拎靈異野當係證據，唉，我都無話可說。

明明好多核彈
葉虎呢？山埃催淚彈呢？

同意

搵靈媒集合喪屍大軍攻打政府

我地要贏到先有得清算，請推多啲行動POST

好撚多豬隊友 出左句聲當幫忙啦
比美國見到就玩完

主力推行動 post 唔該

我地要贏到先有得清算，請推多啲行動POST

借copy

尋日已經講撚咗仲要比人當我戇鳩

搞左咁耐
連929反共大遊行都未全民皆知
101著白衫定黑衫有共識未呀

唔同意見就係分化撚/鬼/五毛
成班連登神探圍威喂

神佢老味
咁叻同我查份巴拿馬文件級核彈出黎

讚成

Agger
近排行動po完全推唔郁

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

首先
如果證明到黑警有過份暴力，可以配合人權法
殺人既話肯定好大鑊
所以呢條絕對係主線

正如當日元朗恐襲一樣有人話唔好推

至於查案就考香港人智慧
最主要係如何係眾多煙霧入面搵出證據

唔好查等於縱容中共
反正我打死你都冇人理

港鐵一出軌話係你做 你就返屋企
中正下懷

同理
正常人根本唔會信通靈
中共就出一個通靈post 然後話係黃絲出
然後就話係黃絲信通靈

根本同一招

我認同係核彈，不認同目前連登查案：

1. 到今日各位手足必須接受憑大家既資源同公信力，係無可能係呢831同新屋嶺性暴力更進一步

2. 大家既熱忱正可以被對方利用帶風向

3. AY記者會有三名消防作證，又指出咁多疑點，疑犯香港警方根本提唔出有力證據去為自己洗白。
依家「831打死人」已成口號，入晒屋，呢個指控會繼續破壞警方聲望。大家打好主線先有得繼續發酵

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

警世post 推

推你

數自殺有助分析
但靈異真係無意義，去其他台討論la
傳播的時候加翻句「可能」。

文宣永遠唔夠人

各位手足收到喇？
全民文宣，你今日做左未

幫推

對準政權

老老實實 TVB 果邊好似靜左，佢又返出黎賺錢喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多人選擇左去做呢d juicy野
類似以前平時d高登神探系列
簡單講就係冇成本鳩噏

真正既危機唔係查案本身

係開始有唔少人選擇左呢樣野黎做下台階
轉移番去日常生活，傾下娛樂八掛
文宣？行動討論？
唔會再理

希望大家要醒一醒
唔好俾人帶左去easy way
個條係死路黎，講左好多次港共係唔會放過你
文宣行動係hardwork係冇乜回報但唔可以停
一停運動就完，老共就清算

係咁多

同意！推行動po優先

幫推

對準政權

老老實實 TVB 果邊好似靜左，佢又返出黎賺錢喇幫推

對準政權

老老實實 TVB 果邊好似靜左，佢又返出黎賺錢喇

老老實實

真係煮死TVB，手足唔係輸比袁花下化？

1. follow A餐雞蛋撞高牆 巴
佢日日出post吹雞派嬲

【只係晒你幾秒】TVB嚇到瀨屎，每日洗版任務 - M&M's

2. like and share 行動page
等唔上連登既親戚朋友都知道每日有噠行動

五毛電視cctvb - 廣告宣傳部

醒呀各位

咁鍾意通靈去睇羅蘭姐d戲咁夠囉

自推10次

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

2

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

3
有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

4

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

5

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

1. 到今日各位手足必須接受憑大家既資源同公信力，係無可能係呢831同新屋嶺性暴力議題上更進一步

2. 大家既熱忱正可以被對方利用帶風向

3. AY記者會有三名消防作證，又指出咁多疑點，疑犯香港警方根本提唔出有力證據去為自己洗白。
依家「831打死人」已成口號，入晒屋，呢個指控會繼續破壞警方聲望。大家打好主線先有得繼續發酵

6
自推10次

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

7
自推10次

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，831新屋嶺係打死左好多人，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

8
自推10次

有啲嘢唔到我地深追，知道有發生過，唔開心完留返俾傳媒去挖掘調查就好，留返啲力宣揚勇武抗爭/做好網絡安全或者一齊結伴私鳥好過

9！
831打死人！

10！

Push

查案都算

通靈真係咪玩啦，係真都唔會有人信，何必？

搞返反共大遊行先！！！！！！

929 全球反共大遊行
101 賀佢老母

你地係咪搞唔清討論區討論同twitter文宣分別
有clues唔討論，最後靠popo破案？
冇人叫你拎上去做國際文宣

睇唔到今時今日仲呢度討論d似是而非既clues有乜積極意義同實際成果
議員已經做緊野，你估大眾信議員定連登仔
受害人會唔會借人acc / p牌acc上黎，呼籲連登仔主持公道？會搵議員lor

手足們，大家係兩件事上面已經做左好強既輿論，要打好主線先可以繼續發酵

好難講，咁有冇議員調查緊個段奇怪錄音？
而個段錄音係連登出現先，你就咁放過佢？
講緊議員做緊野都係得2個
有人討論咁咪討論，又冇話唔做文宣
你地唔想討論咁咪唔好入

至於文宣戰，仲有大把連登仔twitter都未開
開左又有d係廣東話圍爐
仲有d咩形象又未fc都唔理post左上twitter先
呢d先真係消耗，搞到成件事倒退

好難講，咁有冇議員調查緊個段奇怪錄音？
而個段錄音係連登出現先，你就咁放過佢？
講緊議員做緊野都係得2個
有人討論咁咪討論，又冇話唔做文宣
你地唔想討論咁咪唔好入

至於文宣戰，仲有大把連登仔twitter都未開
開左又有d係廣東話圍爐
仲有d咩形象又未fc都唔理post左上twitter先
呢d先真係消耗，搞到成件事倒退

禁錯制，覆多次

我又反問番你，你又知人地無？
唔該hardcore神探自己開一個post集中討論，唔洗個個係度核彈/終極核彈/突發，今朝一上黎成頁高女士做乜撚

你岩啊，twitter戰線打極唔夠人啊
連登仔同我follow晒呢個channel
admin好勤力會整理每日值得RT既tweet

agger

唔知架，但多個人討論冇壞
同埋開post口心

唔知架，但多個人調查冇壞
我中午就見唔到，但開post問題得連仔控制到

所以根本twitter唔夠人同傾唔傾呢d都唔衝突
會文宣既傾都會做，唔會既都係唔會

好彩連登已控制p牌一日一post （雖然我好sad)

即係咁：出面有毛EE，陰陽眼等集中討論
神探們請集中係果幾個post, 推理救港

每個人既attention span係fixed ga
推理同獵奇咁juicy既野係好引人注意
越多人傾就會越多圍觀，最後d實事post無人理

至於行動力，我唔同意你既睇法
就twitter，我信一部份連登仔係無從入手
而其他方面，我仲list左好多手足可以選擇既野

正如天琦所講，政治要爭取唔認同你既人支持你
我相信行動都一樣，我會繼續推有積極意義既行動，呼籲更多手足加入

Twitter共識channel

相同睇法

美國已多次提水
第n次講香港年青人有當年美國國父影子

agger
做完支線，準備返城打boss

邊個再講通靈邊個就系鬼

唉，根本係中晒對家策略
原本對家打算分化和理非同勇武
點知大家核彈都唔割

於是對家開始改策略
用大量假消息同垃圾討論令行動、文宣POST沉底
已經連續幾星期行動POST上唔到熱門
推行動POST呀！